台中機場被的士亂開價

的士唔跳表，直接講500蚊，彩佢有味
uber先288，依家搭緊

垃鳩圾

最撚鐘意直路話會塞車夾硬隊你上橋無限兜圈

以前未有uber 600硬食

巴士好似幾十台幣

果到d 的士亂開價，除非多人一齊坐

巴士直達逢甲/臺中車站啦

最美麗的風景...

搭巴士

夜機趕去逢甲

人情味價黎架

上次去都試過
叫佢打錶佢話會行返足500

台南好好多

我台中都中過伏

係咪得日本先唔會有黑的?

邊有諗咁多丫
梗係宜家好啦

uber 啦，平好多

你攞佢命之後返黎香港唔會有事ga

台灣啲的士老仲仆街過香港
之前住台灣 我岩岩走左班車
的士老見我上唔到車 以為我係遊客
叫我坐佢的士 下班車要半個鍾
問下佢幾錢 開我幾百台 好近
我唔撚理佢 唔夠兩分鐘就有下一班車

日本唔黑都貴過 台灣黑的